有冇人知宜家考車筆試係咪要用安心出行app

如題
利申 不嬲9填紙仔

想知+1

上個月月尾考車唔洗

填紙仔會有人打比你

冇。利申考九龍填紙

填紙仔 冇電話打。

去ssp考筆試要,個看更話電話通左先比我上去

安心上行程式上傳衛生署保存最少七年

呃佢黎jm9呀,你入去考筆試都知你個人資料架啦,填form都有晒

岩岩星期一考完，填紙仔就得
跟住連埋考期信同身分證一齊俾櫃檯職員

Sor，睇錯咗標題係路試
筆試唔知道咩情況